［認真討論］覺唔覺大家樂D野食低質左好多？

我知有好多餐廳D野食都好低質
不過這在只討論大家樂
千奇唔好講咩
狗也不屌。 本身都咁低質
入番正題
我係夜晚食左個扒餐
仆街奶野啦
得杯野飲 扒一塊 白飯 同一個頹飽
湯都無 我屌
幾懷念之前有酥皮湯果陣 好撚正
之前都有咩羅宋湯 忌廉湯 敷衍下我
而家連湯都無
我淋汁落去 等左一陣
點解仲未有沙沙聲？
仆街真係無沙沙聲
果下真係勁唔開心
點解大家樂變左咁

因為狗也不屌
你期望啲咩。